放nba swingman

90%新 馬刺主場 kawhi Leonard s碼 swingman
有事pm留價

點計到90%新

10%舊

唔拎錢點買勇士波衫